入嚟講下搵工同交友app既共通點

都係無回音啊！！

Cv靚仔，大把人搵你

鬼佬受歡迎好多

你番去等消息，我地仲有candidate要見

都係要見到先知咩料